澳門保安司召開會議 解放軍副參謀長列席

澳門市民儲糧憂接連有風暴 29部門開會應對「山竹」

澳門超市在下午至傍晚一度出現搶購乾糧和食水的人龍。（鄭月明攝）

駐澳門記者鄭月明報道

澳門正懸掛三號風球。有市民擔心接連受兩個風暴影響，加上去年「天鴿」風災的陰影，超市在下午至傍晚一度出現搶購乾糧和食水的人龍。

預料超強颱風「山竹」威力較強。保安司司長因應可能帶來的影響，召開29個部門的民防架構會議，駐澳解放軍副參謀長列席。